學生哥用直覺買波

每星期入1000玩下

無人想知呀屌你老母

乜9學生可以每星期入成千銀買波？

見光死 祝樓主輸身家

細路仔都恰。。。